[有圖]今日搭巴士見到有兩個男仔係度撩下撩下

隨住第三波尾聲,WFH壽終正寢
樓豬我呢d wkend都要返工嘅賤畜
終於有咁耐風流有咁耐折墮...要復工

前一晚因為太sad所以冇點訓
今朝天未光就出咗門口
諗住坐巴士過下慢活人生
食埋個黃店早餐就上路去

上到巴士,見上層冇乜人夠靜
就坐咗係樓梯後面電視個個位....

過咗幾分鐘,後排突然傳黎d怪聲
好似係有人撩緊d櫈,仲有d開包裝聲
望向後面,隱約見到應該係兩個後生男仔
兩條友唔知做咩烏低咗身,鬼鬼祟祟咁

初頭都唔為意發生咩事,所以冇理啦

但過咗冇耐,見到佢地開始逐排櫈都去坐下
每次坐低,前面張櫈就俾佢地整到郁下郁下

心諗:屌,你慾火焚身都算啦,仲要車箱tour

好撚驚佢地搞到黎我個位
但好在玩到我後面兩排到,佢地就落車
行過我個位隔離個陣稍咗一眼見到佢地正面
睇落都斯斯文文,又唔似飢渴到要就地解決

好奇心驅使下,我忍唔住去咗後排望下
想睇下點解係巴士上層都要轉地點咁痴線
點知唔睇都由至可,一睇......
俾我光天化日下發現d咁嘅野

冇錯喇,你地已經中咗樓豬計
呢個係鼓勵大家做貼紙文宣嘅po黎

其實當大家以為街頭文宣已經收皮嘅時候
好多手足依然默默努力跳出同溫層
而且唔只巴士,你諗得出嘅地方都有...

電話亭

叮叮

黨鐵車箱

柱

仲有大家熟悉嘅連儂牆

———————————————————

抗爭要be water街頭文宣一樣要
高知名度嘅手足可以學快必咁搞街站
而我地呢d小薯一樣可以係唔同地方繼續連儂

對家都深明街頭文宣嘅威力
所以先出盡奶力去打壓,仲要搵藍屍抄我地
我地冇理由放棄呢條戰線掛

Push

呢個tg gp keep住update最新文宣
又會報告(可投稿)唔同位置嘅街頭文宣

冇理由先得二千幾follow卦
如果呢幾日唔升至少50%人嘅話
樓豬我就即刻辭........咗份工全職開po
開到你地一齊做文宣為止
同伍偉健一樣只係講下,勿認真

push

好快

比標題嚇親

推

Bobo

多謝手足

Mon實you

城城巴諗嘅,我稍作修改

點解我會入左黎

貼紙師好波

Big brother

中伏

寫死我

又抽

推gay post

正皮好快

連登,全港最大型......

神

呢幾日佢萬抽穿心

不過其實好小事姐

我諗返去個張——最大形同性戀討論區 既圖

辛苦了

👈🏻

撩下撩下

互相賣廣告

佢最好快d諗下點solve 唔係一定畀人笑成世

個張就黎變連登official logo

支持

貼紙師

佢應該好好利用個page update下抗爭資訊

燕子巴

我諗住hehe花生味會再重d

非常好！

想知邊到可以拎到貼紙？

gay test

原來係自動代入

2049

貼紙師定hehe

貼紙手足好波

Follow燕子生命

Pish

Pusu

12分鐘200正皮

團結返大家，改善下依加個種陰沉嘅氣氛

多謝你地

pish

兩個男仔，真心勇

我真心佩服

寫緊個反失敗主義po

文具舖有得買白色既貼紙

第一集好睇啲

冇printer 點整
想知邊d黃店有貼紙拎

why not both

男朋油

我地去巴士玩

示意圖

點解估到結局

係唔係有故事成份永遠都多人d

我鐘意第二集喎,Ryan gosling

唔怪得呢排周圍都見到

正評

empujar

w

驚驚

有圖x咸故x有女/hehe=熱門

屌
比樓主呃咗入嚟
本來諗住睇靚仔

係

Tui

G持

睇樓主咪得

仲有好多通渠廣告

Pushhh

We all are 救世港豬

agger

我都係

唔關我事架

推推推

樓主收皮

全港最大嘅同性戀論壇

幾時 我等唔切

證明你標題選擇兩個男仔而唔係一pair男女係正確嘅
連登仔果然好呢味
全港最大...果然名不虛傳

嗚...

No

下一班968上層尾排等

手足
幫推

σπρώχνω

第一

咁多頁都重未有呢張圖

PUSH

中東手足?

[b]返嚟啦返嚟啦

työntää

推
但都要小心呀

Ana de Armas
始終時代唔同，第二集無咗第一集嘅劃時代感

仆街咁樣fake左入黎

tui

屌 仲以為gay post
即刻9秒9衝入黎lm
點知原來呃鳩我
推post 懲罰你

第12頁先出現,對連登好失望

全昭旻

skuffa

樓主完全捕捉到連登target market

要快閃,唔好逗留

唔好再提
條臭閪用抖音
嬲撚到我unfollow咗佢ig
想改名
有無提議

係
呢啲標題黨真係好撚正

但個種未來科技冰冷感同個主角對人性嘅追求對比好正

連登仔們覆得咁快
應該係見到個標題就扯旗

push!!!

宋智孝

推得勁快囉咩事

推po懲罰我
你咁樣係會令到我驚架

女神神聖不可侵犯

連豬唔係不嬲nude嘅咩

被樓主引咗入嚟

驚會暈車浪

推手圈一齊摸塑出黎

IU

好正，有愛

中曬計認係咸濕仔

好可愛

豬豬

條柱好正

連登過半係gay

睇tvb就知

正
週圍貼 不定時 不定點

多才多藝

頂

推得太快

fact

個channel好正

玩嘔吐物未試過

強貼 push

толчок
Push

搞到對手痴立立

咸濕仔仔嘅咸濕仔

好正

俠俠

加油

好長好粗紅卜卜

沉默大多數

唔怕有cam 影住？好似車頭同車尾都有（？）

聖誕節冬天凍姐

估中

大型嘅可能要靠區議員們
不過佢地好似好懶做呢d野

Share俾多d人一齊fol

之前有議員既banner掛出嚟做lennon wall

推 好多人都仲未放棄

白膠漿

Who?

五毛成日放負想散播無力感

多謝救世巴咁耐以黎都咁有心開post

同我想講多謝你咁有心，一人做多步先幫到香港

咁等我食飽啲 先上車

一直都有airdrop 文宣
隨身帶住支黑粗Marker貼埋貼紙
我去到邊到都會有我嘅”腳毛”留低

唔好咁講

大家都開多d

呢套正
J過無數次

唔記得

嚇親

都要小心安全阿

71後我都好似好耐冇airdrop了

不推?

我都係開下po姐
大家都唔放棄就一定會贏

會唔會變咗係另一個通道出

Why

我都有份撩佢地喎

Pepe都睇過?

貼紙最好自製定黃店有得拎?

Pushhhhhh

珍?

【#劉頴匡 ：8.31 重拾罷鐵初衷】

//國安法生效至今，不少人都感到無力，不知道前路何去何從。然而，每天日常生活中仍有很多可做之事，罷搭黨鐵便是其一。

你還記得8.31當日的憤怒嗎？魔警於黨鐵將市民打到頭破血流，急救員跪地哭求仍無法入站救人。黨鐵事後更拒絕公開閉路電視片段，罷鐵風潮因而展開。至今，當日死傷數字未明，魔警及黨鐵卻在法網外逃之夭夭。然而，不少同路人亦因各種原因，重新拍卡走進了黨鐵月台。

星期一將是8.31一周年，讓我們重拾初衷，全民罷搭黨鐵，堅守生活中每一寸可抗爭的土壤。
抗爭未竟，唯拒絕遺忘、堅持到底，才能看見出路。//全文

之前好似有人會去黃店擺低,依家唔知仲有冇

睇過依張示意圖啫

not gay

P牌推唔到

好曖昧

g持樓主

總有甩p的一天

推推

sry樓主我冇心機做癡紙師, 唯有狂寫字

一切小心

寫字?寫信俾手足?

每個人係能力範圍內盡做

勁

最緊要呢樣,唔好俾狗咬

仲有寫牆師

可能
依幾排一起身 就胃痛

小心阿

貼紙師風險好似低d

想做文宣 要印太麻煩

即刻down左落黎j

點解你咁體弱多病

係咪食不定時?

擺條link俾我pin

Good

聽日去食黃店 順手搵下

最大阻力

【重要】大量優質文宣已經由秘密渠道擴散

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

好波

運動未完
手足仲一直有行動

由細到大都係咁

應該係

我

Pishhhh

不過寫大字又快過貼

你理人咁多做咩啫

推

只係因為武肺所以先暫時冇行動
第三波爆之前5月到7月都大把活動

然後放負撚又會話抗爭已完大家移民

小弟返學唔洗出街，少咗做街外文宣

唔完佢哋收唔到條尾數嘛

你有事咁我第時點算
個底差真係好難搞
從飲食習慣同運動做起

黨鐵車箱係勁

+1
不過小弟both
睇情況，想做邊個做邊個

小心睇下隔離有冇人

唔八卦就唔係香港人

而家出最多貼紙係應該係燕子生命
國安法之前好多黃店都有派
可以關注下燕子生命依家點派

文宣bb

細個病得好誇張
一個月睇兩三次醫生

知道

好煩哦

補link

有手足俾藍屍打

真。DIY的話就咁樣

係自己圈子做起都得,說服下身邊嘅人
Social media share下,連登開下po...都得

黨鐵有得諗

收屍就有佢地份

睇住朋友屋企人染黃
social media已經100%同溫層

而家做backup師同推po師

小心呀手足 如果巴士有cam 調咁多次位好易比spot到

唔好俾佢停

今日見到西瓜佬

【九巴刺針】僅四成九巴車廂裝足9支Cam 直擊上下層仍有盲點

有車長直言，下層後排座位未能攝入鏡，上層座位因有椅背遮掩，「除非做得好明顯的動作出嚟，否則根本睇唔到！」

點解會潺到咁?
遺傳?

果次見到有個後生仔巴士貼完落左車
十秒後比個大嬸搣左

Great

我都係身邊99%同溫層

不得了

去咗邊

去到邊貼到邊，大家鬥人手
已經慣啦

藍屍都深明呢d文宣嘅重要性

好耐冇見連登教logo

ID28264 永遠的零

叫支那雞做海底撈上大陸

FC為五毛藍絲 建議大家見到呢條性病撚一律Block

真心好易貼

btw 做畫師都得
要特登攞水抹先甩

推比更多人知

大家好似對要印卻步過貼

想睇個兩個男仔點撩下撩下

btw...邊個話抗爭熱度降低左?
降低只係因為你無參與

個班負面撚死曬佢邊

[突發] 上水追思牆三名水足遭爆樽圍打，已送往北區醫院。

我都想知
可能係

我第一頁已經有出現

下次自己約人去撩咪知

次次因為疫情少咗活動d放負撚又係度叫春
71過咗黨安法當日仲幾十萬人遊行
一個星期後初選60幾萬人投

因為你冇：
pishhhhh

禾懶

我係因為生活習慣太差自作孽

你已經得罪半個連登

唔好嬲

721831101111

自作孽又有
遺傳都有嘅

頂你

Sorry慣左手 推番推番 多謝多次

ho ball

嗚

Posh

多謝你

積少成多
日行一善

seed定老豆?

推呀

瞓覺最後一推
各位晚安

好治癒
當喺條街行望到心情真係會好好多
手足就是天使

感謝

I’m not gay

標題起得好

多謝你幫我推咗咁耐

Good night

(96行動post) 沒有防疫 只有獨裁 立即普選 否則開戰

好標題

下

等我幫你做人工呼吸

Yes
係街見到文宣或者有大拎住蘋果/戴fdnol口罩會即刻好開心

Thanks

你驚訝d乜野

哇

死啦，我一直都以為你係..

真係好鬼鍾意你哋嘅文宣post
多謝你哋

Jeng

幫手推一推個個po

標題同內文都好正

好懷念大埔連儂隧道
其實都只係一年前

未入嚟都估到

因為我同油油户户嘅對話?

多謝

往事只能回味,向前行就要be water改變模式

Posj

Support

吸引定嚇親

我入黎為左睇GV

有時見到大家互屌都會好灰
一見返呢個post就開心曬

估唔到劇情發展

永不忘記英烈守衛香港而戰死異鄉的軍人

等你

大家要一齊開多d正面po對抗毛毛

不枉我當年作文攞5*

一開頭諗會唔會係TVB post 但啲格式唔似

推 sry撳咗不推

癡呢個位
好易就搣到出黎

係啊

咩圖黎

醒目,我就係試下用Tvb po個mode寫

好勁

Yes,大家要自己衝量風險

罰推多下

咁都得架咩 推啊

上連登勿認真

但所有理科全炒

再見啦大家我退出登

我們只是兩個相愛的直男

真 遊擊戰

我引咎辭登，大家有緣再見

熊熊唔好走,我係gay喇

No

We are gay as hell

我太蠢了，無面目見人

唔係咁嫁豬豬

將copy image 之後再轉位

同你相反

Pishhhhh

唔好走
豬豬 我地gay forever 啦

pishhh

我覺得我好蠢

冇錯

入嚟想睇兩個男仔你俾d仲正d嘅野我睇

好感動

試過搭車遇到 好驚喜！
但甩左出黎發現係文宣 即刻痴返好

屌, 好正有PROLOGUE

Pishhhhuvicusiuciuctx

係我哋扮得太似啫

我想潛水

標題好波

bus has cam wor ching

bam

唔好

如果想快手癡 係咪有噴牆嘅膠 可以一噴即貼咁樣？

多謝文宣手足默默付出

係,我就係鐘意男人,鐘意含撚

熊熊勿棄登

笑死禾

我對唔住你啊豬豬

你數學好似好高分?
我當年考數空咗半分卷行出黎

見到手足貼嘅文宣開心過睇Gv

我都係,搭車見到會好開心
好想見返上年滿瀉嘅連儂牆

fjelfhidjsbdlandbalxn

See pin

大家如果要做自己小心衝量風險
唔一定要貼巴士黨鐵,be water

我諗直接去文具鋪買可以搣出黎嘅貼紙印會方便d,雖然成本貴d

我係低能仔

唔係咁架熊熊
為咗你我可以轉機

點整

你唔好為咗我轉機
最多唔退啦

唔係

推爆你

辛苦手足 行事小心呀

推
每次見到文宣都會好感動

又係你救世樓豬
見到你出嘅post梗係幫推啦

Save

我尋日見到人po

咁我做返個鐘意油油户户嘅直男

好

最緊要安全,為貼紙俾狗咬唔抵

係街見到會好開心

耶,咁留意人做咩姐

多謝巴打

睇咗標題, 無睇名...遲咗入, 對唔住豬豬

推呀！！

好想比樓主瘋狂抽插

你冇錯
錯嘅係我哋

唔係嫁油油

冇人有錯

散紙撘車

有冇介紹點樣整貼紙

究竟連登真係咁多GAY佬
定只係佢哋鐘意講核突嘢
好似我咁

樓主冇心冇力

你地冇做錯到

去文具鋪買貼紙印?
或者follow燕子生命睇下佢地擺係邊派

其實我諗應該後者多嘅

Bobo仲未訓

要留意有冇cctv

Gay 1001

果兩個男仔係油油同户户？

點解唔係我想像中咁

Push!!!!

你知道得太多了

想像中係點

咁溫馨嘅po都一百負皮,食屎啦

sorry

太遲了

救豬d po好高汁，3千正皮

分享下上個月見到嘅

比你發現左

城城巴俾reference我開的

正

貼貼貼

明明你先係主角

冇gay圖，拉

lm

問題係有無錄影功能

推 唔好覺得而家靜咗其實仲有好多手足努力緊 希望大家得閒都可以貼幾張貼紙做下文宣

respect

好波
會一齊做

真係好有心
多謝手足

U

高汁標題黨

文宣手足

po相好容易自爆，小心d

想睇佢地....

救世

.

Push notifications

上得多連登知玩法

樓主叻叻豬

襯冇人痴一張 可以話係最低風險

你哋好堅持

你同懿仔

e d 咪值得鼓勵lor
屌你老母連登d 洗版式文宣有撚人睇咩

我想中多D樓主計喎點算

721

推！

Pushhhh

藝術

癲

好靚

多謝巴打 不過覺得個channel會唔會唔寫地點好啲 知黎冇咩用 但啲狗就睇住黎清

有心！推

小心有cam

萬事小心

做好保護措施

小心cam

記得换多d衫 唔同look

個channel多咗400人左右

好想去貼連儂牆！

感動

加油，唔可以放棄

破壞公物罰錢條數係唔係樓主出？

唔係我貼

要小心cam同隔離嘅人阿

樓豬江郎才盡,應該冇第二篇

唔寫地點都會有狗清啦
報出黎總好過無聲無息俾人清咗都冇人睇過

最緊要安全

係街貼牆風險高,如果要做記得要快閃

冇人放棄

都食百幾負皮

pushhhh

嘥時間睇咗段唔知乜鳩

中伏呀屌

有今晚tvb post未

夜晚9點後先有

做830劇場喎

睇少陣

求番號

欣賞！ 你都呃得我透 不過我正評左～

最簡單既嘢偏偏少人做

堆 多謝手足

贏到嘅話搵架巴士做返呢幕俾你

大家加油

但灰完都要頂硬上㗎啦
唔放棄總有機會

隻豬豬咁得意你都唔理，枉你重話自己係豬

原來你講呢個劇場

小有既高汁post

因為武肺先靜咗姐,依家回落返d活動就返黎啦

要小心安全,睇清楚有冇cam

推 多謝手足

油油
假設你有一日擺脫赤色勢力，但生活成本會增加咗，你會唔會都係想做返中国香港人？

熊熊
假設你有一日擺脫赤色勢力，但生活成本會增加咗，你會唔會都係想做返中国香港人？

拼拼
假設你有一日擺脫赤色勢力，但生活成本會增加咗，你會唔會都係想做返中国香港人？

俠俠
假設你有一日擺脫赤色勢力，但生活成本會增加咗，你會唔會都係想做返中国香港人？

丁丁
假設你有一日擺脫赤色勢力，但生活成本會增加咗，你會唔會都係想做返中国香港人？

屁屁
假設你有一日擺脫赤色勢力，但生活成本會增加咗，你會唔會都係想做返中国香港人？

學學
假設你有一日擺脫赤色勢力，但生活成本會增加咗，你會唔會都係想做返中国香港人？

求求
假設你有一日擺脫赤色勢力，但生活成本會增加咗，你會唔會都係想做返中国香港人？

丁丁黎啦

大丁丁

腦腦
假設你有一日擺脫赤色勢力，但生活成本會增加咗，你會唔會都係想做返中国香港人？

燕燕
假設你有一日擺脫赤色勢力，但生活成本會增加咗，你會唔會都係想做返中国香港人？

寶寶
假設你有一日擺脫赤色勢力，但生活成本會增加咗，你會唔會都係想做返中国香港人？

天天
假設你有一日擺脫赤色勢力，但生活成本會增加咗，你會唔會都係想做返中国香港人？

SR
假設你有一日擺脫赤色勢力，但生活成本會增加咗，你會唔會都係想做返中国香港人？

好多cam
我建議可以用電筒 /iPhone 燈照 住

死gay佬想扑嘢就返屋企喇

用返電筒狗招數

要跌出熱門了

感謝文宣戰最前線收集各位手足的心血

用兵之道，攻心為上。

文宣輿論戰嘅目的，就係攻佔人心，改變人嘅思想。而改變，就係始於行動。

所以只要肯用實際行動參與文宣運動嘅，無論...
出文稿又好、
設計出圖又好、
幫手貼連儂牆又好、
幫手攪社區活動又好、
背後做支援搵資源又好，
都可以係呢場運動嘅前線！

想打贏呢場仗嗎？
文宣戰最前線就係爭你一個！

珍

那 我只係話照住張座位 話俾人知要清理

黃店多數有

Why not both

文宣channel 可以試下pm admin

55

爽

嬲

有料

豈有此理 呃我入嚟
要打J先

我速成打字每分鍾100以上

gg

油油做咩喊

冰冰

已經俾黑狗清咗

屌你我係街開咗條link.....

You are right得得B

掛住你

好大隻 想奶

利申 非gay

呢個都冇八吋

奶住先

奶邊度

push ar diuu

唔好再出呢d煩post 唔想再文宣

係
On9 當有趣

有創意 推撚爆你

明嘅Xxzxie,唔鐘意嘅quit連登囉

借個位

多謝為香港出力的人